支持香港再出發

如果香港要再出發，證明舊路係錯，一國兩制係錯，再出發嘅話條路一定係香港獨立之路！
凡敵人講嘅口號，我地唔洗反對，我地跟住一齊講
香港再出發！香港要獨立！
講得大聲啲，講到敵人都唔敢講

連登行動post已經不再奏效

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)